【政府埋單】全民申請老綜！

尋日睇完呢個post諗到啲嘢

基層工種將出現大裁員 藍絲好快全線收皮 我地將會揸住經濟大春袋

班藍屍成日話示威搞到佢哋手停口停
我哋把握機會，將個波推返俾政府
場運動係政府搞出嚟，應該搵政府埋單
冇工開嗰班基層市民，請立即申請綜援，要求政府賠償！

其實唔止藍屍
香港人應該不分黃藍，全民申請老綜
pps交稅都逐蚊交
試諗下全民咬老綜
申請成功固然可以陰乾政府庫房
唔成功都可以加重社署paper work
當有10萬人申請，逐個審查都咪話唔和味

同意請幫推

［區選］藍絲散水運動，正式開始

我要攬炒

美心都快啲向政府索償啦

所有被裝修店舖都要向政府索償
示威者冇大台，冇得追我哋數
但紅藍屍個大台就係政府
全民追政府數

全民咬老綜不是夢

示威者搞到我冇工開
政府好快啲賠錢

正有此意！！

伍小姐唔好放棄政府呀
你好大條數要追架

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

福建360都係
申請唔到老綜，都唔可以俾政府走數！！！

讚成 ， 攞政府錢，同時減少稅收

還富於民

tui